# database

## People
* Turnea Diana
* Marculet Dan
* Mazareanu Andrei

## Link:
https://profs.info.uaic.ro/~rvlad/lab/cs/proiect-cs.html

## Info
Partea de linie de comanda:
	Fara sintaxe complicate
	la select sa existe si projection. Nu trebuie nu stiu ce conditii, gen cu booleene cu paranteze, joinuri, 
	SELECT COL1, COL2 FROM TABLE_NAME WHERE COL1=3 and COL2 LIKE /^dsa/
	Tipuri de date: numeric, string

	

Command line-ul e pentru management, cam ca shellul de mongo.



